港女經常話啲女仔喺ig度露曬啲波出嚟唔知做乜……但其實根本著熱褲或者短褲都已經係賣弄性感啦

男仔多數著啲短褲都係去到膝頭哥

女仔著到咁短……博乜
都係想吸引眼球啫

喺ig成日擺對波出嚟唔知做乜

影埋啲性感相好似做雞咁

轉個頭自己就著熱褲或者超級短褲就當自己唔係賣弄性感

然後企喺 道德 高地

咩人諗咩野

唔知幾多年後全球暖化到時候全裸都冇問題

圖呢？

啲女係咁，自我中心無logic，根本大家各自發揮長處啫

咁都要圖 😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡

著咁短係因為熱

無野嘅，男仔唔怕俾人打都可以著咁短嘅熱褲